港女違犯晚市堂食禁令？？？

餐廳堂食當mom's cook？

私人地方

點證明呀？
btw jed with thanks

係咪一個人黎？